冇機會再見到我1234靚仔哥哥bb豬豬開是日晚餐啦。。。。。。。。。。。。。

減肥？

係咪變性手術失敗香左？

食到入咗廠？

屌你老母

要死死遠d啦

電話壞左

乜咁渣ga

賣身買唔買到一部

貼張相黎睇下

Rubbish

會唔會考慮以後唔上黎？

光復飲食台

留名睇人屌樓主老母